{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493165",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "행주산국수"
    },
    "text": "布巾山素麺\\n\n京畿道高陽市徳陽区幸州内洞139-5\\n\nヘンジュサンククスは年中無休で09:00から21:00まで営業している韓国料理店です。 この飲食店は部屋一つに20席が入る100席規模を持っており、京畿道高陽市幸州内洞に位置しています。 ここは平日と週末を問わずお客様に愛されており、韓国産大豆を使ったコングクスを5千ウォンで販売しています。 最近ではKBSの生放送番組でも紹介されたほどおいしい麺が有名なところです。 ヘンジュサンククスの代表的なメニューとしては、さっぱりとしてさっぱりしたスープのにゅうめんと辛くてさっぱりした混ぜそば、香ばしい味が特徴の韓国産豆で作ったゴルジュク、そしてボリュームたっぷりの餃子があります。 この飲食店は麺を直接抜いて生麺のみを使用するため、他の店よりコシがあり香ばしい味が独特です。",
    "QA": [
        {
            "question": "布巾山素麺はどこに位置していますか？",
            "answer": "布巾山素麺は京畿道高陽市幸州内洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "布巾山素麺の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "布巾山素麺は09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "布巾山素麺は何席の規模を持っていますか？",
            "answer": "布巾山素麺は部屋一つに20席が入る100席規模を持っています。"
        },
        {
            "question": "布巾山素麺の代表的なメニューには何がありますか？",
            "answer": "布巾山素麺の代表的なメニューには、にゅうめん、混ぜそば、ゴルジュク、餃子があります。"
        },
        {
            "question": "布巾山素麺は何を使って麺を作っていますか？",
            "answer": "布巾山素麺は韓国産大豆を使って麺を作っています。"
        },
        {
            "question": "布巾山素麺はどんな味の麺ですか？",
            "answer": "布巾山素麺は香ばしい味でコシがあり、独特な味わいです。"
        },
        {
            "question": "布巾山素麺は最近どのような番組で紹介されましたか？",
            "answer": "布巾山素麺は最近KBSの生放送番組で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "布巾山素麺の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "布巾山素麺の特徴的な料理にはさっぱりとしたスープのにゅうめん、辛くてさっぱりした混ぜそば、香ばしい味のゴルジュク、ボリュームたっぷりの餃子があります。"
        },
        {
            "question": "布巾山素麺のコングクスはいくらで販売されていますか？",
            "answer": "布巾山素麺のコングクスは5千ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "布巾山素麺はどのようなお客様に愛されていますか？",
            "answer": "布巾山素麺は平日と週末を問わずお客様に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 401
    }
}